毒撚冇人冇物 如果畀人捉走畀人打死都冇人知

仲唔訓

bot唔使瞓

bot唔使驚

忠仔

我睇實你 唔洗驚！

mon實我

其實大家mon實我先岩 衝呀！

示威衝前線, 死左記者都會同你煲大佢

小心呀

死都都冇人知

搵肥豬睇實你

往死裹打

我知